一程車條女同我對望咗幾次，其實係咪去得馬㗎喇？

俾晒暗示，唔去好似有啲對人唔住

仲等緊咩

人地諗緊個死毒撚做咩望住我咋感覺被強姦

講真，對我無嘢唔會望我咁多次囉

你個身臭咪望都幾眼笑柒你囉
你d酸臭味

你有所不知，啲女人就係鍾意我依啲男人味

佢發現通緝犯？

會唔會見到個傻仔冇拉褲鏈

性暗示黎架
大大力去馬啦

條女一定係想交配啦

純粹睇你望乜春姐

屌，肯定S底

你個樣生得似八両金緊係要望多兩眼

對你有戒心，因為驚，所以會不斷望

樓主生到似我咁樣?

無你咁靚仔🤤💦💦

會唔會諗多咗 望兩眼就有嘢?

你知唔知啲女人成日喺廁所做咩

這個世界最壞罪名叫太易動情

又多位ching中十大幻覺

： 屌你 就係你個樣衰毒撚望望 就想報警 拉鳩你

試吓唔好望

應該都真係有啲
做咩唔上